印度男不滿女兒交男友直接斬首 「拎頭顱上街」去自首

印度男不滿女兒交男友直接斬首 「拎頭顱上街」去自首

印度男子斬首17歲女兒後，拎著她的頭顱準備去自首。（圖／翻攝自推特）
印度北方邦一名男子，本月3日手上卻拎著17歲女兒頭顱，大喇喇走上街頭，嚇壞當地居民
急著報警。男子宣稱，他是這名少女的父親，因為滿女兒的異性交友狀況，竟手持利器，在
房間一刀剁下女兒頭顱，還把斬首的頭顱直接拎上街頭。
綜合NDTV、印度時報報導，印度北方邦哈爾多伊一處村落，身穿淺色上衣的庫馬（SarveshK
umar），看似平靜地走在大街上，但當地居民卻一陣恐慌，因為他手上拎著一顆少女頭顱準
備去自首，而死者是他17歲的親生女兒。

警方獲報後趕到現場關切，並拿手機蒐證錄影。庫馬面對2名員警盤問，直接承認手上拎的
是親生女兒的頭顱，他因為不滿意女兒跟他不喜歡的年輕男性，關係太親密，一氣之下斬首
自己的女兒，他並當場承認「我關門上鎖就做了，屍體在房間。」
庫馬事後被帶回警局進行偵訊，但當地員警也被爆出，在與庫馬接觸時，竟也拎過這名遇害
少女的頭顱，目前這名不當拎著死者頭顱的員警，也已被停職。

死印狗

斬頭師

做咩鬧自己

是咪樓主

拎頭師

九成條仔低種姓

虎毒不斬兒

樓主師

女來的

點解唔斬個男友

呀老豆應該中意左個條仔

可能轉Gay

拿拿屍

劇透師

是
終於自認了

定仔去印度開show點算好

我保護她

喬寶寶有咩見解

講真 理解到佢心情
作為男人見證老婆懷胎10月生個寶貝女出嚟 自己由細湊到佢大 經歷過咁多年咁多點點滴滴 換嚟嘅係比個冇血綠關係嘅街外人瘋狂中出 沾污佢嘅純潔 真係唔生好過

有我係到
唔驚

有冇無碼圖？

印狗去死啦

斬之前唔屌返鑊確係嘥料

屌你老母臭西 推

動畫黨好慘

因為斬完男友可以識第二個，斬個女就一勞永逸

希望佢老豆下世做支那人

唔該你唔撚好生

乜嘢漫畫

Diu molala劇透左

完全封鎖屌你老母

最慘係外父無隊冧你

動畫黨又嬲

劇透死全家

Jojo

我真係屌撚左出黎，咁既post都可以中劇透。屌你老母真係死全家啦！！！

連登毒撚標準答案

block左動物台都俾人劇透我真係無野好講

霸氣

唯一唔會畀人劇透嘅方法就係睇埋漫畫 依個係我自入巨人po就得知嘅事實

又話連仔巨人fans，仲唔del劇透

RIP

男權撚

香港男人真係等於印度男人

School Days

巨人第幾集

呢個撚係巨人po

一勞永逸

138

玩咗十幾年唔係最尾先嚟咁樣爛尾呀

我屌呀 艾倫比邊個砍

病嬌真可怕

頭抽

仆你個街劇透

乜巨人真係咁多人睇

拿屍理

印度都有好錫個女嘅人嘅
諗起好耐以前俾個女嫌買唔到smart phone返學，走去自殺嘅農夫……

我以為係斬條仔

漫畫黨夠慘啦 最新話黎架喎

爸爸成功成為一個“先拔頭囚”

印度有民主

去到邊都有劇透撚
好彩睇咗

想沿住內側錫上去

見到咁多負皮
笑死

我屌你老母臭閪 食屎狗

正

有戲透狗嘅垃圾post

因為印度結婚係女方比禮金
所以直接斬自己個女，可以慳返一筆

如果係台灣就係鬼父風化案

都好撚痴線